[香港人冇份] 麥當勞大陸專享優惠

(唔知有冇wow)
香港人請用正價購買

香港有另外一個Wechat Pay $60優惠，不過你care咩？

支那食老麥貴過香港唔少

WECHAT 呢D APP 日日偷你私隱 DOWN唔好DOWN

唔會食

好，咁大家支持多d內地客專屬優惠